黑警固然係垃圾，但佢哋只不過係走狗打手，真正背後嘅係民建聯！

麻包袋難度太大

取易不取難

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你捉晒民建聯又有咩用
777政府一樣照運作
所有高官捉晒又有咩用
背後仲有個中共

查下禮義廉邊個立法會議員有外國護照仲好啦，整張list, 用之前個篤灰網站，向中共舉報有人食兩家茶禮

文宣一定要做鳩班撚樣

BNO平權聯署要人呀！！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳